Quick start
==============
Bardzo krótki tutorial, bez szczegółów, pokazujący jak stworzyć działającego w interfejsie wdl. (Tak, żeby nowa osoba, mogła się mniej więcej zapoznać z tym jak to działa). Możemy to napisać na samym końcu, jak już wszystko będzie, żeby odsyłać do odpowiednich miejsc.

    info, czym są taski, moduły, pajplajny
    jakaś grafika do tego
